［機場現場］機場實時狀況！！！

巴士總站入T1 度閘有三個水馬
入T1要check登機證+passport/HKID(對名）
留意 啲狗只係睇 冇用機嘟
唔理你用咩方法 總之你ps又好咩都好整到張登機證就入得去

起身冇晒機場po 幫推

推

唔係話唔入t1 t2 做客運壓力測試咩?

集中討論

機場現場直擊

好

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘